車牌UZ8860 既白色車岩岩直衝人群想撞死人

粉嶺泳池對住粉嶺圍位置

係咪白色面包車？九點幾見佢係龍豐成記果邊個停車場出黎轉左 明明塞死哂都照向左行已經想睇佢咩料

推

一定要推爆佢！想撞死人！

(一定要推上國際，絕對低估左嚴重性)深水埗的士撞人＝倫敦橋客貨車衝上行人路恐襲
係極端親中 恐怖份子，撞市民，威嚇市民不可以再出來遊行。
同2011年的挪威（Anders Behring Breivik）恐襲，打死69人，都係一樣單獨無組織行兇的